其實好多有錢人已經靜雞雞離開左香港

有乜風吹草動！